24歲讀pt degree一問

係咪可以用年長生申請？

直接OU

non-jupas:
1. ugc degree
2. private university degree
3. OU degree by distance learning
4. oversea top-up degree (Cityu scope, lingu life, thei, etc)
睇你想揀邊種，最易入同畢業係4，易入難出係3，最洗錢係2，最難入係1。

ugc有pt咩?

Ou個名讀完出嚟 驚啲老細唔當係大學學歷
其實會唔會？

好難講，但會好過4嘅

咁樹大含大都係啦

做政府一定得，degree係入場券姐，最後都係睇自己？
另外，為咩讀先？重有想讀咩科？

有
Nursing 幼教都有

Nursing有pt?

有

thei local 自資

邊間？我都想讀

Ou可以比多次link?

咩科?

呢d係俾在職護士讀 行外人唔該讀左果全日制護理課程先

OU degree DL
真心靠自己讀 同學質素差距大
tutor 有D個別會自製練習 / OU 本身notes都幾好用
但係樓主想讀專科 如law/accounting
就要諗清楚 因為有d科目同專業試有關 通常合格率低
搞到D人最後一年要defer
仲要year 3 / 4 科目 每年先開一次 學費接近7000一科
利申: Account 差4科就grad

re 樓主 睇#18 reply
希望幫到你

你擔心肥佬要係咁比學費好過

想問IT top-up degree邊間出名?
本身想讀OU 不過好多科都係得full time

真 我見D人讀DL讀到quit

所以話 PT OU先係易入難出。
d FT成日拎黎打飛機。

尼半年堂都冇得上